有無咩動漫同涼宮、青春豬頭咁好睇

睇完釋懷唔到 好撚正
麻衣

刀劍神域

那花

大把，不過唔知你中意咩類型

女主角要青春豬頭咁靚

？

咁主觀

食戟囉，我覺得好靚

睇左了
個故壞後壞爛

豬頭好睇過涼宮好撚多

冰菓，龍與虎

如果用番而家既技術整涼宮 好難講

龍與虎
悠久之翼
初音島頭兩季
冰果
心跳回憶only love
竹刀少女

Sakurada reset

近年嚟講幾高質

可惜爆死
捱過咗開頭就好睇

櫻花莊，冰菓，京吹，物語，果青，月色真美，風平浪靜，南極，白箱，玉子市場仲有好多

謝謝無私分享

Bookmark住慢慢睇

犬屋敷

慢熱就煙草

最似麻衣應該係路人女主個學姐

又要講 南極

Reset 要好似命運石之門咁捱過頭七八集，開頭唔明唔緊要，之後開始解伏筆先好睇

比宇宙更遙遠嗰套？

係

涼宮作畫而家睇都好好wor
JC

True Blue

我諗再出多次 個八月暑假唔會咁難頂

我每年暑假都會睇一次

麻衣 雪乃 > all

其實每日都重新配音重新draw 真係好有心機

開左冰菓睇

都唔洗咁多集呀
出多幾套劇場版咪好囉

我青

迷家，卡多

我們仍未知道那天所看見的花名

Google都懶

屌你search左那花無野睇

Btw謝謝大大分享

第一個已經係

Google有recommendation嫁 個個search唔同

仲想呦？無痕嚟㗎喇喎

Personalised 嫁

昆你做乜

唔關無痕事
係google個個人化建議搜尋引擎
有好有唔好啦

來自繽紛世界的明日

你又唔撚講鐘意睇咩類型
近排睇完白色相簿1
好撚有深度好好睇